大家一定要含淚投民主黨，阻止廿三條

無論以前有幾憎泛民，今次一定要投泛民，守住關鍵廿三條

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

我係支那就次次比泛民贏廿三條，每幾年啲人對泛民失望就扮推廿三條

大家只震將樓主呢隻支那五毛狗起底
就知佢曲線叫人投泛民
暗地裹幫緊保皇狗

大家同行 唔洗做到咁絕=.=